{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 석모도 풍차마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は拒否されることがあり、この場合、予約金額は払い戻しできません。 ペットの同伴入室は可能ですが、許可されていない場所ではペットは入室できません。 付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理には若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プール、カラオケ、カフェ、ペットの食事が可能であることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は拒否されることがあり、この場合、予約金額は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能ですが、許可されていない場所ではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや施設の予約は可能ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約には注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "利用案内としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プール、カラオケ、カフェ、ペットの食事が可能であることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 485
    }
}